2332南昌冇狗 有得轉巴士出旺角

23：32南昌站冇狗
呢到有得搭巴士安全出旺角
701巴士 去到2點都有車
一定安全 唔近地鐵
一手

推2336仍然安全

推

幫推

推 我人企喺垃圾桶隔離 歡迎相認帶你去搭車

a出口

仍然安全

a1出口轉右就係701

Push

推呀！

2353仍然安全

可提供小量現金

手足你自己都要小心喎清左裝先好留

正確

去到兩點都有車

暫時唔好去旺角朗豪坊，有狗夾人

落車可以選太子，花園街，波鞋街，旺角街市

唔近果邊的
係民居附近落都得

safe

0007冇狗

有701s 㗎嘛

C d safe

係呀
安全地搭出旺角再轉車
可提供現金